北泡的核彈問題

抽離一點睇

之前北泡要射核彈 一定要金仔個指紋 /密碼

好啦 現在金仔生死未卜

分分鐘死前冇交代到 （因為暗殺）
唔似之前係有安排

所以北泡現在根本就算有核彈 飛彈 都射唔出

向呢個時間 美國佬仲要驚咩

要犧牲香港 要求強國控制 北泡
會唔會太大代？

一間公司都有it 部啦 辭左職就咩資料都無咩ching 咪玩啦😂

明代嘉靖、萬曆長期唔上朝，國家都未崩潰，更何況現代...

邊個話你知北泡射核個程序會似美國
一定要金仔同意？